"Kom an!" skriker Tom._ Du anfaller, era övningssvärd av trä slår mot varann._ Toms svärd flyger spinnande iväg ur hans hand._ Det är Taladon som har föreslagit att du ska träna vapenteknik med Tom och Elenna för att bli en duktig riddare._ "Du vinner", skrattar Tom._ "Kanske du borde ge dig ut på uppdrag istället för mig!"_ Men plötsligt mörknar himlen._ Tunga, svarta moln rör sig över era huvuden._ Elenna slutar skjuta pilar mot ett mål av halm._ "Vad är det som händer", utbrister hon._ Ett hånfullt kacklande ekar runt er och verkar snurra kring palatsets torn._ "Mavel", säger Tom bistert._ "Aviantens onde trollkarl har något i kikaren."_ En blixt slår ner som ett spjut i palatsets högsta torn, där den gode trollkarlen Aduro har sitt rum._ Rök bolmar ut från fönstren._ Ni kastar alla era övningsvapen åt sidan, tar era riktiga vapen och rusar uppför spiraltrapporna i tornet._

*Dra svärdet till ingången av tornet för att forsätta.